
                      Película bastante buena y entretenida efectos especiales muy logrados y nada el final ya anuncia la 5 que la hagan pronto si no tomcruise se va a tirar con 60 del rascacielos
        
            